減肥仔波

如果舉重係咪會越舉越大？

渣渣佢

我覺得跳繩有幫助 跳咗一個月 覺得細咗啲 行路跑步都冇咁dun

健身開始後，中段會大左，因為你胸肌肌肉大左，但脂肪仲未減太多，但之後你基礎代謝率高左，就會慢慢減到。但要控制飲食